毛記1716成超購王 最少超5000倍

<匯港通訊> 雜誌《100毛》及毛記電視的母公司毛記葵涌(01716已於今早中午截止公開發售,市場消息透露,其錄得最少5000倍超額認購,已遠遠拋離於2014年1月23日掛牌的 Magnum([url=]02080[/url])(現改名為奧克斯國際)超購3558.2倍,成為新的本港史上「超購王」。

由於已超購最少5000倍,遠多於100倍水平,故要啟動回撥機制,毛記公開發售部分佔比由10%,增至50%。

毛記今日定價,料以上限定價,集資1.2億元,本月28日,即下周三掛牌,保薦人為長雄證券。

發行股本咁少
5000倍其實唔難

我估第一手要實中要1500手了

冇孖到，我想取消個ipo申請得唔得？責住啲錢又唔荒會抽到

你等嗰兩千銀開飯?